［612］睇今晚個勢上地鐵都有問題 聽朝不如咁 唔好逐個上月台

今晚咁個個各自去金鐘 班狗閪已經係閘口守住
出一個逗一個 隨時唔放行唔比你上地面
小貓三四隻上到去都係死

不如咁 全世界係月台等 每15-30分鐘 谷爆個月台
一次過湧上地面出閘 佢逗得幾多個
唔比人出閘後面一路壓上去
後援人士著得光鮮啲 扮打工仔屌柒佢地阻住返工
迫佢放行 義士都少啲機會比人扣起物資
班狗只係閘外捕我地 佢地閘內唔放得幾多人

其他交通工具都係 嗌一嗌有冇義士
group埋一齊上船上車

再唔係 隔離區一齊match過去
唔好比咁多位義士落單
增援可以一黎就一大批

最後 各位萬事小心 共勉之

推

中環行海邊過去啦

最主要係唔想各自為政 冇大台都好 起碼係一群人有照應

麻煩大家人手置頂
比聽朝出發嘅義士注意多一樣
唔好比自己落單

有咩具體做法 大家一齊討論 放上總group

比人逗果d 記得拖時間 叫佢停低 懷疑佢既警察身份 打去999 查詢

夠多人咪圍佢老母臭閪

頭先圍咗一陣佢都你估唔驚？

麻煩大家人手置頂
比聽朝出發嘅義士注意多一樣
唔好比自己落單

比人逗果d 記得拖時間 叫佢停低 懷疑佢既警察身份 打去999 查詢

有咩具體做法 大家一齊討論 放上總group

谷爆月台好辛苦呀喂

push

仲有呀 女仔可以喊

如果女仔比人check 要喊呀

目標始終要去立法會
個15分鐵相信塞到唔少返工人士

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數

全民 BLACK BLOCK

依家先轉，戰力分撚散晒。屌

玩地鐵搜袋，玩周街話人地帶住個好大既袋。佢唔再搜就去立會。

返工時間狗鐵咁密 又多義士 隨時5分鐘就上一批

繼續推

麻煩大家share去各大group
各位早更義士一齊match上去

明早政總外持咒誦唱，以佛法照遍這地，人人都是佛。

唔一定要佛教徒，有心嘅可以一齊參與加持add tg 報名

聽朝早更義士落車係月台等
谷爆個月台 以免比警犬逐個逗
每10-15分鐘一次過湧上地面出閘
唔比人出閘後面一路壓上去
後援人士著得光鮮啲
扮打工仔屌柒佢地阻住返工迫佢放行
義士會少啲機會比人扣起物資
其他交通工具一樣

請share去其他大group

good

唔少心隻腳zip咗係月台同車卡之間，最正!

好方法推

推阿

好簡單 但效果比各自去立法會大好多
請幫手share